原來在屋企食煙係「犯法」

老豆係煙民、一日在屋企食幾次煙
最近心情煩躁食多左既
我有時趁佢唔在家都會食
唔敢在佢面前食 一個月都無一次啦

點知今日返到屋企見到大門貼左張嚴禁吸煙

原來自己屋企係唔食得煙架
佢老婆同個女都未出聲
而家在街已經少左食煙的空間
在屋企都要俾人管

我管埋你唔俾你生仔扑野、裸睡得唔得？
懷疑係樓上做、幾年前佢投訴過有煙味煙到佢
有乜三口六面講清楚
最撚憎小人

去後樓梯食仲好啦,攬炒成幢樓防煙門單位

裝cam下次再搞就報警 呢啲仆街唔可以姑息

去佢門口食

垃圾

有同老豆講、老豆話由佢
俾佢示威下

件事唔關煙唔煙剷火車頭事
而係屋企私人範圍都要管
係自由問題

雖然無權阻人食煙 不過有時屋企聞到樓上樓下食都不是咁過癮

戒煙啦屌你老味 肺癌啊

強烈譴責
外人不得干涉人地屋企內政

食幾多煙先可以煙到樓上

樓主我正式宣布屌你老母
死煙鏟 憑咩要吸你地啲二手煙

2個都係正仆街黎

死煙鏟屌你老母

其實多d係自己屋企食係好事

反而d
仆街落街食

就影響到成街人

你啲煙煙到人呀，你係屋企大聲播歌有噪音一樣搞到人啦
你咁巴閉閂埋門開冷氣食囉

樓上投訴得你證明你真係好影響到人囉
好意思學人講自由
你樓上係自己屋企都要陪你生肺癌

有無諗過樓下樓上會被逼食到呢啲仆街嘅二手煙

本來都想勸樓主唔好食
但咁樣比人踩上心口真係一日食一包先得

其實而家天氣咁熱

最好開冷氣食煙，
又舒服，又唔影響到人

影響到人就唔係自唔自由事

裸睡扑嘢都拎嚟比都知你唔講道理

扑嘢大聲扑到全層都知係咪都唔話得咁話

戒煙啦 健健康康吸下大麻唔好

係屋企放狼煙啦, 比我唔忍

咪撚係
樓主都係啲剩係顧自己 唔顧其他人嘅死仆街黎

影響到就一定會

但係最緊要唔好影響到我

喺連登講食煙

搞到人話返人轉頭

呢d 就最仆街

自己食煙又要開抽氣

1. 煙草稅令政府收入fat fat 但最後又係射晒俾大陸，即係你班煙鏟養緊極權國家
2. 因為一，二手煙搞出嚟嘅病痛多到唔識數，你死你事 但唔好累人THX
3. 及早戒煙啦，唔好話戒唔到，戒唔到係你自制能力問題

佢係煙剷屋企人就話忍姐
我同煙剷無關係做咩要忍

你想食買間house食飽佢
唔好迫鄰居食你啲二手煙

食煙抵撚死啦
成家生肺癌

我支持食煙嘅戴個頭盔食返晒自己啲二手煙佢
始終而家啲煙又唔係平
無謂浪費啦

真
而且樓主自己都有吸

樓主潛撚咗水

屌你人地幾年前已經投訴過你
你到今日仲係臭撚到人, 你知唔撚知醜

有抽氣扇

晚晚一到十一二點左右就會係廁所聞到由唔撚知邊個單位傳黎又好撚大陣既煙臭味
我屌你地老母呀死煙剷

你臭到人，人地咪搞返你囉，大家都有自由最撚公平
你唔想人地影響你，咪唔好影響人地囉

已經閂左窗食啦

應該咁講
落街食係最仆街

因為佢自己唔想係自己間屋食煙，
怕影響到家人或者有煙味
就走去落街食
整污糟條街，同煙燻其他人

至於係自己間屋食，
至少言行一致

不過開抽氣都係仆街
因為自己都唔鐘意d煙
就將d煙抽出街

其實在家食煙最好關窗

你當抽氣扇係黑洞?

比我就日日對正佢黎吹
唔食時，就燒足24小時拜神香
咁撚柒串

gym 電競 都係禁忌

其實有無諗過有人本身有氣管疾病/胃炎唔聞得煙？

係食就自己開冷氣食

上去aa膠封印門口

已經叫老豆唔好食咁多啦
佢未搞之前已經叫左好多次
由我細個都已經一路叫佢唔好食啦

你d煙吹哂佢人屋企囉
人地迫住吸

屋企食煙冇問題，但係唔好畀隔離鄰舍食你啲垃圾二手煙OK？

煙剷死全家^^

［加油區］腎病朋友與家屬支持交流區

樓主屋企人有病都繼續喂佢食二手煙

買支又長又細嘅膠管，隊上去噴佢屋企

屋企食煙唔犯法，但煙到人就賤格
你啲樓上樓下舒舒服服喺屋企休息，突然飄過一陣臭煙味，唔通你就正確？你有冇考慮吓其他人？
討厭到極

人地返到屋企仲要受你既煙味 貼張紙提下你已經算好客氣 係我用屎攻

煙剷正仆街 我屌你老母

抽你老母咩死煙剷 而家就係抽曬d煙出去煙到樓上人地先嘈鳩你呀 咁撚鍾意講私人地方就焗曬d煙係屋企唔好搞到人 仲聲大夾惡鬧返人轉頭 驗下智商啦柒頭

我都好想投訴隔離成日打麻雀嘈穿巴閉

點解我睇唔明樓豬寫咩
一時老豆一時我 又在街咩柒

睇到依度真係笑到仆街

食煙死全家啦屌你老母

Ching應該係屙屎都唔開抽氣扇

你愈唔鍾意我食，我就愈食得多
搬多個神主返屋企供奉，點埋香都仲得
唔鍾意咪搬囉
睇下我長命D定你班廢閪儲到錢搬屋先囉
咩呀?依家犯法呀?告我囉
係呀，依家就係有特權，就係大撚晒

利申:唔食煙

其實屋企食都係唔好 最好就唔撚食
屌撚曬你地班垃圾煙鏟
自己生肺癌就算啦 仲要迫屋企人同你一齊生
利申:我唔食煙 老豆30年煙年齡以上 日日食

用食煙同屙屎黎比
d煙剷智商真係有問題

同班黑警一樣 仲細咩

有無諗過d人有鼻敏感？

1999

學校都可以食煙啦

煙駁煙啦，仲忍

煙剷死全家

打撚到佢仆街 再點煙噴9佢

你落街可以行第2度
你喺屋企可以去邊？

個共通點係抽氣出街騷擾到人
唔好一嚟就扣人帽子加人身攻擊啦
搞到啲討論得返漫罵
利申唔食煙

吊你老味連登仔連係屋企食煙都要管

下次就唔係貼張紙咁簡單

咁你食煙係影響到人呀嘛
咩都用合唔合法做辯護
怪就怪香港政府個個整到啲屋咁細
逼埋一堆
根本冇咗好多屋企嘅功能

樓主係有做到係自己屋企食，
呢點係抵讚

不過又有開抽氣
其實可以唔開，
關埋窗就更加好

我都唔明d 煙剷
食煙關窗咪可以吸多d煙
d煙要比錢買

食煙最好每呼氣的時候都戴返口罩自己吸返，咪撚迫人聞煙味

係講抽氣都用炒餸煮野食啦 關屙屎咩事呀 九唔搭八仲以為自己好幽默
就係你d低質回覆搞到呢到討論質素愈黎愈低呀 都係個句 驗下腦穩陣呀ching..

老母有糖尿病繼續係屋企食煙
［加油區］腎病朋友與家屬支持交流區

樓主你真係好自私，你話最憎小人，難道你係君子？
屋企人有氣管敏感，就係比你呢啲自私嘅人加害
唔想比人提醒就盡責任處理事情，做人成熟啲

你make sure啲煙冇漂去樓上樓下咪得囉，不過你呢啲社會垃圾一定做唔到啦

食煙食壞腦就快啲去睇醫生啦

中學識個女同學皮膚極差，唔係爆瘡咁簡單，係冇乜血色，仲有一達達啡色嘅印/癍

原來佢老豆日日吸半包煙，真係痴撚線

成班兒童傻閪毒撚連人係屋企食煙都要屌

利申冇食煙

依家係講緊關個抽氣扇事
總之就係抽有味氣體出室外
係咪真係咁難明
以後我cm再寫白啲sorry

屌你老味
你d 煙 咪撚再噴出窗口門口

我一定投訴到你仆街

食得煙多數都係廢柴
做少少嘢就話要食枝煙上下電先
行動力極低
以為自己食咗煙 先有動力工作
點知原來係食煙令到自己累 冇心工作 唔知做乜

住公屋窮就咪撚食煙同生仔一樣

係你騷擾人先無得怪人
同噪音一樣
你D煙封死係你自己屋企既話， 人地理得你食幾多包，一次十支一齊吸都由得你

結論係吸煙咪開抽氣害人

屌你老尾屋企食煙樓上附近一樣仆街

人人都要屙屎，請問係咪人人都食煙？人哋忍係因為自己屙屎都可能臭親人，如果人哋唔食煙又點會忍二手煙？仲要係屋企日日都聞到，陪你生Cancer。而且人哋幾年前就投訴過，到依家先貼下貼紙我覺得佢忍耐力都幾高。

廢就廢啦 你老豆好怕事喎
食煙食到成個廢柴

收皮啦死煙鏟

柒左就認啦 仲係到死撐
我係你就縮返入你老母個閪當無件事好過

抽你老味閪啊

食煙就密室食啦 屌你老味

果個好似係你

繼續食
佢惡唔出咩花樣 用鍵盤打鳩你?

有人係後樓梯食間房聞到應一應 好撚臭

鼻敏感真係好難頂

我唔會理，試過食煙開抽氣扇有人開窗屌，我屌返佢

嗰位ching都係壓力大啫
佢攞到快感攞到自我認同都係好事嚟

兒登本身就係弱智憤青正義撚既集中地
班撚樣又唔知自己個尊容出街都會影響人

你d煙攻撚到人地間屋咪有問題lo

開冷氣食啦屌你老母自私撚 點解樓上要食你啲二手煙先

抽氣會影響到人用個腦諗下最合理都係講煮野食油煙啦 會唔會係屙屎先呀 比我講完仲係到問係咪咁難明 我就真係想問係咪真係咁難明

死煙鏟

其實唔影響到人無人理你

因為你係死窮撚，低等人，要同樓主住埋上下層，所以你係無權選擇

假膠低質回覆又駁唔到就覆第個拎個尾彩 唔知邊個壓力大係到攞自我認同呢

相信十個有9個都覺得屎臭係影響過油煙 淨返果個本身中意食屎
你係邊個?

邊有屋企唔比人食煙

識玩既 等佢落黎拍門拍鐵閘
緊住報警 刑事毁壞

你開窗訓教咩?

幾時發明個罩係專比煙摌用的，自己吸撚返d二手煙啊仆街

成班網上鍵盤發惡
現實兜口兜面噴你都唔敢縮

迫人食二手煙人地抗議下好正常，不如諗諗點樣唔影響到人好過啦。即係人地日日係自己屋企鑽野，啲聲嘈到你係咪都可以話只要唔犯法自己屋企做乜都得??

人地咪試過三口六面講清楚，係你家人幾年前都無改善

係我就唔忍喇
樓豬你同你老豆一人一日食夠三包
燻撚死佢

你識10個人屙屎有9個會大味到樓上樓下都聞到? 唔好以為講句「相信」係頭就啱曬啦大佬呀

開窗訓 有咩問題

私人地方？
而家係你啲煙入咗人地方
冚家肺癌死啦屌你老母

佢係露台食 我係樓下 閂曬門窗都聞到呀 呃你做咩鳩呀

真 咁多年係街食都冇人當面屌過我 可能兒登真係少數派

咁點解要迫人食你啲二手煙？
你搵個膠袋笠撚住黎食 煙味吹唔到出去
咁你咪食囉 一日食成千支食撚死你 都唔會有人理你屌你

早死早著死全家

咁現實你咪試下兜口兜面噴過黎囉

樓豬pin

你係街係合法地方食企埋人邊理閪得你死咩 你試下火車頭煙到我呀 第一個屌柒你呀死煙剷

照食
驚西

咁我咁多年都冇聞到其他屋傳黎既煙味 淨係聞過油煙味
所以我又要開po屌人煮飯開抽氣扇?

「有乜三口六面講清楚
最撚憎小人」

咁你做乜又唔同鄰居溝通 但又上嚟開post

真係好彩未遇過你呢種暴徒
下次你係街有火車頭煙到你你記得屌柒佢 唔屌你死全家

佢貼樓主再食生肺癌有用啲

最撚憎就係你呢d仆街係個窗口食煙
D閪臭煙味攻入人地間屋
屌你老母快撚d生肺癌死

電子煙係房食 食到你死都冇人理

又係到偷換概念 人地大煙到煙到你咪投訴囉 但而家係樓主影響到人再屌返人轉頭呀 你知唔知自己企緊邊邊架 精神分裂就早d睇醫生啦好心

你咪屌下睇等大家評下理囉
無鄰居食煙就係度咁多gee趷
煙味屎味油煙味識唔識分程度輕重呀

有冇諗過改食電子煙？
一啲都唔臭，大家都開心

火車頭：你地真係咁憎我地？

抵撚死
你都識講人地幾年前投訴過
忍撚咗你幾年算係咁啦
戒煙啦

你咪試下係我面前做火車頭囉「相信」10個有9個人見到都會屌柒你

冷氣機滴水唔投訴？？

煙隡死全家

油煙唔影響人？係屋企唔係係露台食煙都要俾人投訴 我真係第一次聽 咁怕俾人影響唔係應該住獨立屋？

樓主我痾屎落你露台ok?

咁你唔好比啲煙走出去囉 吸曬佢囉 睇你幾時肺癌死
重點 唔影響到人嘛 冷氣機滴水夠係我自己問題 問題係你影響到人嘛 唔通我可以話人地唔比我開冷氣嘅自由？無人唔比你食 你唔影響到人理撚得你肺癌死 問題係你想肺癌死 但迫人地食你啲垃圾廢氣一齊死嘛on9 mk垃圾

做左十幾年火車頭 可惜真係冇人當面屌過 個個都係網上得把口你下次出街見到火車頭你唔當面屌佢既你老母生癌 你老豆俾車車死呀

唔熟嘅話真係唔敢兜口兜面講，你知香港幾多痴線佬

屋企人本身知唔知你食煙？
會唔會係佢地知道咗你食煙，借啲貼出嚟想你唔食

影響到你咪到時投訴囉 無話唔比你投訴 但而家係樓主比人投訴再屌返人轉頭呀 即係你投訴人搞到你 但比人屌返你轉頭呀 你究竟明唔明自己講緊乜呀 食少d煙 食到你咁撚on9

你將啲煙噴出窗口?

事實係上下左右都會聞到

祝樓主全家生肺癌

做十幾年火車頭仲咁自豪真係第一次見鬼唔望你全家中肺癌百病纏身呀on9仔

人地投訴就一定要聽佢講 唔可以屌返佢呀？你大業主黎呀？

煙剷火車頭死全家，死剩樓主生肺癌

樓主深潛

我都係

食咩煙吖 直接食屎啦你

樓主藍絲黎

因為你啲二手煙傳到隔離成間屋都係囉死煙剷自私閪 你搞鳩到人 畀人屌都抵撚死啦 祝你全家生肺癌 長命百歲呀

香港法例又冇禁止人做火車頭 你唔中意唔代表我唔做得 你咪當面屌柒我囉得把口有用咩

人地屋企唔係私人地方?
點解要焗食你二手煙
閂窗閂門 吹唔撚到人 理撚得你全家燒炭
自己影響到人仲聲大夾惡
咁撚把炮唔去拍門三口六面講清楚
上黎講想博認同定博屌

咁撚鐘意食 請埋你全家食又點話

人地無理投訴係可以唔識 但而家樓主真係搞到人 落黎同完你講完又唔改善 成棟你住曬咩 完全唔洗理鄰居感受? 睇黎你先係大業主住慣獨立屋wo

咩叫有理咩叫無理?你黎定呀?
條氣唔順咪報警出律師信囉
痴野係人門口 報得警啦

本身有鼻敏感
樓下次次食煙我就要打成日
成台都係紙巾
個鼻紅到甩曬皮
老豆都因為咁戒咗煙
但係樓下啲二手煙真係好仆街

支持樓主樓樓下長期燒香 再駁條喉吹去樓主屋企

樓上班反煙撚無野搵野搞

因為你一個人食煙就要剝削我開窗既自由

死全家啦，自私撚

好撚型 啲肺癌廢中見到你扯曬旗

屌你老母就係樓主你依啲死煙剷
有時沖涼隔離屋啲煙味飄咗入嚟
沖到一半都要快快手手沖完佢
難得想舒舒服服沖個涼都要俾你依啲死煙剷阻撚住晒
屌你老母食煙死全家啦

你真係有做過人地投訴咪有理囉 你無搞到人人地都投訴咪無理囉 咁簡單都要問 好心你啦 講句野都on99咁 返去做你既火車頭吧啦

合法就做得香港政府就大曬啦 法律人定唔係一定啱同合時宜架on9
如果你住我樓下咁撚臭串真係玩到你謝皮 我晚晚三點跌波子 法律有無寫夜晚唔可以唔小心整跌野呀on9

其實唔係喺屋企做乜都得 比如你過咗時間發出噪音嘈到人 報警好正常

I know that feel

共你老母咩
二手煙會生cancer，屎會唔會臭到人生cancer啊
兩樣野既禍害同影響人既程度相差十萬八千里都拎埋一齊講
樓上叫你驗腦冇講錯

乜鳩都法例無寫就做得呀? 咁要常理同道德黎做咩? 唔好咁天真幼稚以為唔犯法就做乜都無代價啦傻仔 中學畢業未呀學人食煙

支持樓主 你同你老豆 每人一日吸一包

我支持你阿樓主

真係有做過人地投訴咪有理囉
樓上樓下搭lift 然後我投訴佢地搭lift唔行樓梯又叫有理呀?
一句講晒 條氣唔順就報警出律師信 等個官同我講係屋企食煙都係犯法
唔做既話就慢慢食2手煙啦

垃圾死煙鏟，屌你老母
而家係你屋企班撚樣食煙攻上人地屋呀死賤種
人地一開窗就聞撚到你陣煙味食撚哂二手煙呀死賤種
自由？我係自己屋企擺部震樓機震撚死你得唔得呀？
影撚響住人仲咁撚大聲，食多d死快d呀賤種

咁咪報警囉 睇下查到出黎結果係點?
你地得把口有咩用姐 講到俾人踩到上心口你地都仲忍

你up乜鳩呀 語無倫次咁 咩又搭lift又行樓梯呀 而家人地好聲好氣比多次機會樓主就係唔想下下玩到咁盡 你唔係估就算真係報警出信樓主都會係贏個邊呀ma

煙產講乜人權

咁邊個定義做得定唔做得?
你老母呢個死肥婆坐巴士都好影響人
樣衰既人出街又好影響市容
你而家係網路法官?

樓主得閒可以睇下，其實係真係可能犯法:

A. 滋擾

任何人製造或導致煙霧、塵埃或氣味，並因此嚴重影響鄰居的舒適生活，即使有關煙霧、塵埃或氣味不含毒素，亦不危害人體健康，亦屬「可遭起訴的妨擾事故」。閣下可參考「 私人滋擾 > 甚麼行為構成的滋擾可遭起訴？ 」，了解妨擾事故的法律責任。
香港的家庭住在多層大廈，或會在走廊這類共用地方燃點香燭。在 胡偉欣訴馬鴻榮 一案中，法庭便裁定案中被告因燒香而產生的煙霧及氣味構成滋擾。
案中被告每天多次在門外兩個香爐各燃點三支香燭，每次燒香時間超過一小時，而且大部分時間均任由香燭燃燒，不加理會。被告有時更會把燒香產生的灰燼，掃向原告人單位的門外。
法庭認為，香港人有權燒香稟神，但同時亦享有免受滋擾的權利，兩者應取得平衡：
「香港社會奉行多元文化，我們尊重中國文化，任何人均有權以任何形式稟神或進行宗教儀式。不過，如果這些儀式對鄰居構成滋擾，尤其是這些儀式在多層式大廈的共用地方進行，便應被禁止。這與是否有權稟神無關。」

B. 刑事責任

根據香港法例 第132章《公眾衞生及市政條例》 第12(1)(e)條 ，從任何處所發出塵埃、煙霧或臭氣，其方式已足以構成妨擾；不論處所用作居住與否，構成私人滋擾的基本原則亦可應用於此（請參考「甚麼是法例訂明的妨擾事故？」）。
所謂臭氣是指任何在空氣中刺激嗅覺的氣味，包括垃圾釋出的氣味。

好健康咩

吸大麻咪一樣會有焦油同一氧化碳

一樣會刺激到respiratory tract 同增加肺癌/心臟病風險

我係支持受影響既市民報警出律師信
你地唔咁做又堅持自己岩 你地玩晒啦

比咁多人屌緊都仲唔知柒係到死雞撐飯蓋 一有唔啱就淨係識成個小學雞咁兇人叫人報警 同小學生話咁我舉手話比老師知有咩分別

我信呢到係「兒登」了

一句講哂，自私煙鏟死全家

而家洗撚報警 乜都報警你有無常識架 私人地方食煙唔係犯法架 無讀過書就唔好衝出黎柒啦 而家屌緊你搞到人仲以為自己好型呀傻閪 咩都用合法做理據香港一早完撚左啦 而家講緊你條傻閪試下喺我樓下食煙我一定晚晚都同你玩 比你睇下咩叫合法地影響到人唔好再講咩比人踩到上心口唔出聲 咩現實中一定唔敢講 我就一定出硬聲 日日出街見到啲火車頭都屌鳩佢嘅 而比我屌鳩果班全部無聲出 學你話齋 睇死你現實比人屌鳩食煙都係死死地氣果班黎

大家咪一樣堅持己見
唔報警唔上庭既搵邊個做公正呀?唔通搵你呀?

又係得把口

樓主同你老豆快撚啲死

所以話 對住你呢d智障仔真係唔洗比機會 好聲好氣同你有商有量係唔得既 下下要一黎就玩到最絕就啱

你諗下每次聞到
就好似同緊一個中佬廢老打車輪
佢呼氣都吸番
諗起都

笑死 討論區唔係得把口仲可以點？
問題係你靠把口唔夠做嘛傻閪
繼續講呀 你繼續晚晚食煙 我繼續晚晚扔野 你可以點？出律師信呀？我手腳唔協調跌野犯法呀傻閪

下 已經recommed左報警出律師信呢個optional俾第三者去分邊個岩邊個錯
唔商量果個係你掛
btw 我支持你出街屌煙鏟 男人老狗講得出要做得到

臭唔臭到人先？

到時咪交俾法官定奪囉

Recommend 呀 小學雞爬返入你老母個臭閪到啦

hi 正字特警

係街食煙咁耐無見過有細蚊仔出聲屌
唔做火車頭關你地撚事咩

我實見一個屌一個 年中打唔少次控煙辦電話
見住你班煙剷收告票就心涼

傻閪笑人生癌
食二手煙啦慢慢
Bbq 食腸都生癌嫁 叫人死全家未

good job
支持你為香港出多分力
果班禁煙地方都食煙既真係仆街黎

笑死你老母臭闣睇唔睇到上邊巴打講呀 食煙無犯法 但影響到人就可能觸犯法例呀 仲交比個官定奪柒左就由佢啦 鬼叫你一開始咁撚串咩

笑死 柒左無嘢講駁唔到？

食煙死全家

有咩問題?入撚緊架?咪告完睇結果囉

就可能觸犯法例睇黎你係法官黎
hi 法官大人

我有話入撚緊？擘大你隻死人眼睇清楚啦可能觸犯呀，學你話齋比個官判呀傻仔 講緊你個論點站唔住腳呀 仲入緊入緊柒撚蒙蒙食甜筒

睇黎你真係弱智

笑死 我係官就唔係可能啦 你係有咩認知障礙？

無嘢講駁唔到？

係 而家去廁所開抽氣扇食煙

自乜撚野由

有自由我係咪過黎打你兩鎚都得

又係一個傻仔偷換概念

垃圾煙鏟

唔食煙唔代表唔會生cancer/機會率低

戒煙啦樓豬同樓豬老竇
你地食慣煙可能唔覺
其實二手煙真係好影響人地

你估你真係住我樓下咩傻閪 柒撚左比我就去報復樓上無用架 chur大力啲呀記得 可以早啲同你老母團聚

唔好咁自私，影響到其他人就係唔好啦

好撚同意
冬天日日邊訓覺邊聞二手煙

各位冷靜啲
我見成個post啲人都好燥

返Facebook la

你知唔知隔離屋係成晚都聞到你個肺啲廢氣？要食煙就開冷氣喺被竇食，自己吸埋第二三手煙三重享受

燥好正常啵，我都唔食煙好撚憎煙味
隔離屋日撚日煲幾次煙，d煙味攻晒過黎，我係咪下下都要閂窗就佢？我連呼吸清新些少嘅空氣都無呀！
我點解又要焗住食佢d煙？老奉？我夠好想一把火燒死佢呀，我係咪又可以咁？

喺街前面有煙鏟已經搞到要急步跑避開，食住二手煙瞓覺都咪話唔爽
一個星期兩三晚命都短幾年

push

收嗲啦煙剷父子

無人叫你卷大麻煙咁用嫁on9
用正常吸用器黎吸 唔會燒到雜質 又會隔焦油
當然唔係話佢係百份之一百健康 吸任何霧化嘅野都會影響心肺 但係無物理依賴 無其他致癌物質 二手煙對其他人影響都細好多 係好燃過食煙好多

你留意下你一路行一路食有無人睥你/當你瘟神咁避囉
我喺街聞到人成身屎味都唔會走去話佢成身屎味架，個個好似啲煙鏟咁咁厚面皮唔介意影響人咩

開窗訓好出奇？
唔開先焗撚死

其實係樓主老母貼嘅就好笑

啲煙咪飄出咗私人範圍囉樓上深夜鑽牆有噪音你都會投訴啦 人哋咪又係私人範圍鑽牆

一樣 睇左幾次都睇唔明
睇完其他comment先知佢講乜

屌你老母 成日吹出街 搞到成間屋都你啲煙味呀

死臭閪死煙鏟冚家剷啦你

支持
樓主應該冚家剷死

好型啊你 grow the fuck up

岩 唔想自己屋企人吸到 其他人就可以既

捲黎食先夠high 夜晚喺房先用vape

最鍾意請鄰居吸thc

唔食煙唔係代表唔會生
只係食就會高好多啫仲要搞到其他人食你地二手煙嘅人，三手煙仲搞埋自己屋企人仔女啫

收皮啦死煙剷

其實食煙一定要配屙屎

煙剷多數自私到極
連屋企自己人健康都唔會理， 迫佢地食二手煙
又點會理外人感受

人地投訴左你幾年，你唔理，貼你門口就話人玩陰招唔敢同你直接講，你都識講人地已經投訴左你幾年， 仲有咩好同你講，你都唔會聽

樓上樓下好心你食煙封好窗，係你影響到人
要繼續鬥要有心理準備兩敗俱傷

肺癌唔係最慘
COPD/COAD先麻煩，嚴重起上嚟孭住部氧氣機先生存到

我覺得大廈有噪音管制都應該要有空氣管制
樓主你屋企人管唔管真係唔關其他人事
但你依家影響到其他人
唔好講咁多廢話 簡直talk shit
你去d影響唔到人既地方食 我理得你食到火燭咁呀
依家你影響到人地呼吸道呀嘛
但同你講道理你唔會明
因為你眼中只係得自己

CLS思想

想做你鄰居

你既自由影響到人地既自由喎
你嘈我可以用耳塞呀
你食煙攻到我我唔通唔呼吸呀?
唔好歪理當真理啦
屌你老味自私煙剷

成日話吸煙會死，有邊個食飯唔會死？？？

食煙係垃圾，樓主等生癌仆街死

你全家快啲生肺癌死曬 咪唔洗比人癡貼紙囉

呢個post撐樓主既煙剷全部生癌死啦
俾負皮就叻 夠薑當面對質以理服人呀
屌你老味私私縮縮

老老實實, 樓下既人係窗口食煙又吹窗口風, 咁樓上唔食煙既, 點知又冇關窗比你臭到呼吸困難, 點算?
咁如果樓上要還拖, 搵野臭番你, 你又點睇? 如屎味香水, 你點睇先...

死煙鏟 知唔知你地食煙啲煙味飄撚曬上來好撚臭呀 瞓瞓吓教都比你地臭撚醒呀 要食就關撚住隻窗食啦 我話撚知會焗死你地咩

大麻焦你老母油

但佢係屋企食渣喎

爬文啦

吸唔犯法
但你呼出黎影響到人地身心健康
應該算襲擊？

食煙根本應該定為犯法

損人不利既行為有乜好討論？
煙剷死全家

希望你可以快D肺癌死

唔犯法，但建議樓主介煙。吸引會引致陽萎，同增加患癌風險廣告都有賣啦，趁住呢次機會介左去。幫人又幫己

吸煙

係咪我理解能力有問題
睇咗幾次先明

篇嘢1999

我食既唔係煙，係失去左既自由

一家都係煙民

有你呢D咁自私嘅人，你鄰居真係慘

真聞到？你地窗對出係天井位？

笑撚左
條友真係唔識㗎喎

唔反智點會開呢個po

d煙係廚房位飄出黎 應該都係樓上樓下係廚房開抽油煙機或抽氣扇食

上面成班都on9
咁你地唔好係屋企煮野食 我話你煮到好臭呀
叫你唔好煮 得唔得？

你喺廳同房煮嘢食？

你影響到我呀 你鄰居話你煮d野好臭 咁你係唔係唔煮呀

屋企人都唔應該忍啦

突破盲腸

我樓下又係有個煙產
所以我一年365日關窗開冷氣
冇辦法奈佢唔何

入房食爽啲

你真係弱智 唔係扮架喎

驚得罪煙草商

係咪食得煙多食到有語癌1999

如果真係臭其實係可以投訴
好似酒店房榴槤咁
仲有煙係毒氣，你啲邏輯

食煙係自由，但影響到人就好去諗方法解決啦。
既可食但唔再影響人，對大家都好。

食屎啦 最憎樓豬啲仆街 仲有面話返人轉頭

廚房抽出去通常係天井
同埋你唔會日日煮同一樣嘢

唔使想 直接投訴
打麻雀真係好嘈
啲人要日日打麻將就整下間屋嘅隔音措施啦

樓豬耿爽

食煙好心關門啦
成撚日吹埋入屋

屌你最好笠撚住個膠袋食，反正你食煙都慢性自殺，唔差在食到窒息死，啲二手煙咪撚影響到人添

好正
依件煙鏟已經食煙食到啲邏輯覺得
焗係屋企會比抽啲煙出去更加有機會煙到樓上
食少幾支啦 你就黎由輕度弱智跌落弱智

最撚憎人食煙

屌你老母你係屋企閂窗食煙定燒炭我唔撚理你，你開心就好
但係你啲煙走撚埋過嚟我屋企
屌你我哋住你隔離嘅 因為你一條仆街每日要行渾成間屋十幾次
閂晒啲窗，10幾分鐘之後又要開返晒啲窗
開閂窗好閑啫，唔緊要，我忍你
屌你條木嘴
我晾出嚟啲衫俾你搞撚到成陣煙味又要再洗過

屌你我鐘意索沙林毒氣呀，下次開大個窗俾你吸埋一份好唔好呀？
係屋企食沙林毒氣都要俾人批鬥

仲有女人

死煙鏟 快啲死哂全家

拿咁撚嬲就係屋企食多幾包
食到死哂全家咪冇人煩到你囉

你住坑渠冇上下左右係可憐嘅

On9 不知幾多gym撚
唔該你唔好拎啲死煙鏟同電莖狗同健康做gym改變人生黎比啦

係咪公屋先有呢啲問題
我見我樓下同鄰居都有人食煙，但係我住咗喺度咁耐都未聞過有煙味攻過嚟

我係你鄰居既話應該開抽氣扇噴殺蟲水送你成家一程
反正你成家都係想慢性自殺姐

人哋貼得紙即係佢都聞到啦
你有喺屋企食煙嘅自由，人哋就無呼吸新鮮空氣嘅自由?
自私到震

你啲煙咁撚正，好心就閂晒門窗慢慢索啦
轉頭就抽走唔覺得唔覺得嘥㗎咩？

唔好係連登講食煙

樓主試下改做原來在屋企裝香/韓燒/滅蚤噴霧係「犯法」，咁就會變返理性討論

屌你老母死煙鏟 你自己都識講人地之前投訴過啦
投訴完你咪又係繼續食 你都on撚9
你係屋企做乜鳩都冇人理你 就係你影響到人 人地先搞鳩你 正常人點會冇啦啦得鳩閒搞你
反省下啦死煙鏟

咁樓主條死窮L低等人住人上下左右，憑咩逼人吸佢啲煙 累街坊

唔係好明 邊個貼

間屋係你老豆

唔能係你

鬼叫你窮

痴撚線 私人地方做合法事有乜問題

死煙鏟中風癱瘓100歲死屌你老母

講到二手煙好擾民樓主就深潛不敢面對

煙鏟屌你老母啦 含撚仔
仆街肺癌
死啦仆街 屌你末期啦

見到你啲煙屎牙都唔撚開胃啦 屌你老母
你啲牙仲黃撚過張紙啊仆街

有研究說明吸煙可以導致肺癌、口腔和鼻咽部惡性腫瘤，而女性在懷孕期間吸入二手煙，因為激素的改變，更有致癌的可能。 孕婦長時間吸入二手煙同樣會造成嬰兒猝死綜合徵和胎兒出生體重降低，還有可能導致早產、新生兒神經管畸形和唇齶裂等幾率增高，甚至還有可能會胎死腹中。

如果樓上有大肚婆本身成家都唔撚食煙
比你條自私撚啲二手煙攻入屋
逼撚住要日日吸二手煙

人地無撚左個肚 你點賠比人呀
生出黎有咩問題 你都有份累9人地全家
自己生肺癌食就好啦 咪撚累9人

食屎啦煙剷

食煙增加其他人生癌的機會，根本是影響其他人性命的賤人

自己屋企食冇問題，但唔好對住個窗口食
其實啲煙味好易傳到上嚟

咁你唔會日日都韓燒/滅蚤，裝香就細煙好多

煙

報復式心理 買兩包煙當蚊香咁擺點着佢

其實如果啲仆街煙剷自己關撚晒自己屋企啲窗食，無人會理鳩佢地，班死仆街個思想就好似人地老豆老母老婆仔女唔撚係人，老撚馮要吸２手煙，自己啲老豆老母老婆仔女就係人，唔想佢地受到２手煙禍害

屌你老母臭閪咩ＯＮ９

全球６大煙草商每年純利２６００億美金，
吸煙＝合法吸毒食撚到個死人腦都變撚埋傻閪
倒撚多啲錢落海啦屌，
不過食之前記撚得請埋自己老豆老母仔女食先好請人地食呀仆街

你理得我屌你食煙呀，我有我屌鳩你既自由

比負皮既全部都係自己友黎

你係唔係搞錯方向

食煙無罪

其實屋企食煙係冇問題
但唔撚知點解會成層樓都聞到
想食既閂左街門先?
你想快d死 唔代表成層人都想咁早肺癌死

食煙既人真係唔抵可憐
我家姐食煙又唔行開d食
坐隔離同事食完煙我又聞到3手煙
最後辭職算

咁燃大反應呀大波36D!

我意思係俾我comment負皮個條友
你係咪搞錯咗

正常情況樓上樓下點會知你係屋企食煙 你係咪係𥦬口食噴鳩啲煙出街

直頭冚家產啦 你唔影響到人 人地鬼理你咩

人地都係因為聞到你d濕鳩二手煙先知你食煙姐
係合法呀，但仆街姐

同埋攞人地煮飯裝香做例子又係傻嘅，首先呢d味細好多，人地未必聞到同無咁臭甚至香嘅，仲有你d二手煙三手煙毒幾撚多呀！！！

快撚d一家山窗食撚死去喇

我係過來人,煙有咩好食吖,的起心肝戒咗佢啦,我戒煙十幾年,戒煙係我最正確嘅決定

我屌你班煙鏟老母冚家鏟，d煙攻入人間屋點計呀

食煙是原罪

只講人地投訴你食煙
唔講啲二手煙飃入人地屋企

你老豆食煙礻會唔會行埋去索你老豆呼出黎嗰啲二手煙呀？唔會ge話又做乜逼人索呢？
會ge話就只不過你on9姐

所以呢
煙鏟乞人憎係有原因

慢性謀殺告唔告得入

我老豆同老母都食煙 反而令到我對煙好厭惡 戒煙啦唔食煙嘅人聞到浸煙味真係好難頂

你姓大澤木？

on99 唔整返個唔通風既 密室 用黎食煙
冇錢就唔好學人食煙啦 柒頭

唔鐘意咪quit大廈

on9搞到人仲要出post

我真係好中意食煙
戒左之後間唔時都會發夢自己食煙

你煙撚到人wo家下，如果樓下倒屎水比你 你又會點呀 咁大支野係山上面起屋住呀麻 做咩同人逼係1棟大廈

去食TG仲好

唔食都要燒煙向上吹

肯定食埋D廢老煙 又臭又濃
唔食開煙 都幾困擾
我樓上樓下隔離左右都食 深受其害

屌你老母臭閪，我屋企私人範圍奉旨聞你啲二手煙？

好難？

g持

係 至少我樓上樓下無
後樓梯就有

我樓下一層定兩層食，朝早夜晚都聞到其實唔難

但其實真係幾好食
成功戒煙有無心得？

拉

你哋住咩屋可以樓上樓下食煙都聞到咁勁

食煙撚死栓加

死煙剷應該冚家俾煙焗死

係屋企開門窗BBQ 呢？
以前間中會開爐燒嘢食

屌佢老味我果度又係咁, 樓下食湧上黎, 隔離屋又係廁所食開抽氣扇入晒我屋企,我屌晒佢地老母

仆街啦你
知唔知食煙會害埋身邊d 人
唔顧自己都顧下個細
你食完煙d 物質會癡到成屋都係
你個女就日日聞住
有你呢d 呀爸真係慘

Smoke weed仲大味喎

個人認為難頂過煙味

佢令你頭痛,失眠,鼻炎,人人都唔係好想同你講嘢,見到你彈開幾尺掩鼻,仲要俾錢自招,日日同自己講都係唔好食,佢帶俾我傷害

戒左之後,覺得一身輕鬆,舒服晒

認真簽, 睇公契, 我諗99.99999%無話唔比食煙
但你成日係個窗到吹出去吹去人地屋企係nuisance
唔該自己開番空氣清新機同埋諗下點樣唔好搞到人
如果你無搞到人人地點會知你係到食煙

我以為你講原ＰＯＳＴ，ＳＯＲ

如果我係你就煙駁煙食多d
等佢24 小時都食二手煙,等佢快d 肺癌死

自己物業，唔撚駛理啦

貼反佢門口

佢地行去露台食就會聞到
有聚會既時候都一定唔洗開
肯定俾煙燻

笑死 自由問題
宗教仲自由呀
日日係你屋企門口燒香燒到黃大仙咁睇你仲係咪咁講野

記得以前上通識堂 講到禁毒問題
我就問阿sir 點解唔禁埋煙
佢答我 因為吸煙影響細好多
又話禁左好難監控

諗番轉頭都覺on9
你索k由你索到抽搐死 都唔關我事
吸煙就一定有二手煙 影響周圍既人
根本就係因為有得抽煙稅先唔禁

如果要收稅就吸得
你估毒品條數會小???
毒品橫行果陣你就知
變到十個家庭8-9個老豆老母都唔做野吸毒
借錢吸毒 打家劫舍去吸毒

你老母俾樓下個道友老強都可以咁講姐

煙鏟死全家

問題係你影響到人吖嘛
屌你以為屋企做咩大哂呀？
你估人地好想日日聞你啲二手煙？
小則鼻敏感流鼻水鼻塞
大則更容易有癌症

唔係.... 我住私樓都有，又係怕屋企人聞到，企窗邊食果啲自私L.

咪報警出律師信囉 成班一味係兒登得個屌字 成班街市師奶咁

on9 你上街嘅自由夠影響到人哋返工嘅自由啦
連登仔真係 雙重標準到呢

唔好偷換概念啦傻閪
政府唔on9撚有人上街咩
同埋依家連係自己屋企都受人影響呀
拎咩上街做比喻
P牌仔質素真係好參差

唔想聞咪住house囉

你先唔好偷換概念
一路講緊既都係個「自由」既行為會影響其他人
我只係舉翻個例子會顯示連登仔幾咁雙重標準
你同我講個上街原因做乜撚野